# Translation file for pandoc-ui
# Copyright (C) 2025 pandoc-ui project
# This file is distributed under the same license as the pandoc-ui package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pandoc-ui 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-26 09:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-26 01:19\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 繁體中文\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:63 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1593
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1764
msgid "Preview of pandoc command that will be executed:"
msgstr "將要執行的pandoc命令預覽："

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:96 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1736
msgid "Custom Arguments"
msgstr "自訂參數"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:100 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1766
msgid ""
"Add custom pandoc arguments (e.g., --metadata title=\"My Title\" --toc):"
msgstr "新增自訂pandoc參數（例如：--metadata title=\"我的標題\" --toc）："

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:108 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1803
msgid "Enter custom pandoc arguments..."
msgstr "輸入自訂pandoc參數..."

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:109 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1809
msgid "Additional arguments to append to the pandoc command"
msgstr "附加到pandoc命令的額外參數"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:113 pandoc_ui/gui/command_preview.py:114
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1778 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1811
msgid "Clear custom arguments"
msgstr "清除自訂參數"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:167
#, python-format
msgid "Invalid argument format: %s"
msgstr "無效的參數格式：%s"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:194
msgid "No files selected."
msgstr "未選擇檔案。"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:196
msgid "Command for single file conversion:"
msgstr "單一檔案轉換命令："

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:198
#, python-format
msgid "Sample command for batch conversion (%d files):"
msgstr "批次轉換範例命令（%d個檔案）："

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:204
msgid "Error generating command preview"
msgstr "產生命令預覽時發生錯誤"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:214
msgid "# No conversion profile or files selected"
msgstr "# 未選擇轉換設定檔或檔案"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:259
#, python-format
msgid "This command will be executed for each of the %d selected files"
msgstr "此命令將對 %d 個選取的檔案分別執行"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:263
msgid "Warning: Custom arguments contain syntax errors"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:91
msgid "Select Input File"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:121
#, fuzzy
msgid "Select Output Directory"
msgstr "輸出目錄："

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:133 pandoc_ui/gui/main_window.py:144
msgid "Error"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:133
#, fuzzy
msgid "Please select a valid input file"
msgstr "刪除選定的設定檔"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:144
#, python-format
msgid "Unsupported output format: %s"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:217
msgid "Success"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:218
#, python-format
msgid ""
"File converted successfully!\n"
"\n"
"Output saved to:\n"
"%s"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:223
#, fuzzy
msgid "Conversion Failed"
msgstr "開始轉換"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:223
#, python-format
msgid ""
"Conversion failed:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:231 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1774
msgid "Start Conversion"
msgstr "開始轉換"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:265
msgid "About Pandoc UI"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:287 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1199
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1817
msgid "Ready - Pandoc available"
msgstr "就緒 - Pandoc可用"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:290 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1205
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1819
msgid "Pandoc not available"
msgstr "Pandoc不可用"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:295
msgid "Pandoc Not Found"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:310
msgid "Conversion in Progress"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1261
msgid "Save Profile"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1261
msgid "Enter profile name:"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1261
#, fuzzy
msgid "My Configuration"
msgstr "設定檔"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1273
msgid "Profile Exists"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1274
#, python-format
msgid "Profile '%s' already exists. Overwrite?"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1296
msgid "Save Error"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1296
#, python-format
msgid "Failed to save profile '%s'"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1303 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1331
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1364 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1485
#, fuzzy
msgid "-- Select Profile --"
msgstr "刪除選定的設定檔"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1305 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1333
#, fuzzy
msgid "No Profile Selected"
msgstr "未選擇檔案。"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1305
#, fuzzy
msgid "Please select a profile to load"
msgstr "刪除選定的設定檔"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1322
msgid "Load Error"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1322
#, python-format
msgid "Failed to load profile '%s'"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1333
#, fuzzy
msgid "Please select a profile to delete"
msgstr "刪除選定的設定檔"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1345
#, fuzzy
msgid "Delete Profile"
msgstr "刪除選定的設定檔"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1346
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete profile '%s'?"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1357
msgid "Delete Error"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1357
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to delete profile '%s'"
msgstr "刪除選定的設定檔"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1417
#, fuzzy
msgid "Language Changed"
msgstr "語言："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1418
#, python-format
msgid ""
"Language changed to %s.\n"
"UI text has been updated to reflect the new language."
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1424
msgid "Language Switch Failed"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1425
#, python-format
msgid "Failed to switch to %s. Translation files may be missing."
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1724
msgid "Pandoc UI - Document Converter"
msgstr "Pandoc UI - 文件轉換器"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1728
msgid "Input Selection"
msgstr "輸入選擇"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1730
msgid "Output Settings"
msgstr "輸出設定"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1732
msgid "Batch Options"
msgstr "批次選項"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1734
msgid "Command Preview"
msgstr "命令預覽"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1738
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1740
msgid "Log Output"
msgstr "日誌輸出"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1742
msgid "Configuration Profiles"
msgstr "設定檔"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1746
msgid "Single File"
msgstr "單一檔案"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1748
msgid "Folder (Batch)"
msgstr "資料夾（批次）"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1752
msgid "Output Format:"
msgstr "輸出格式："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1754
msgid "Output Directory:"
msgstr "輸出目錄："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1756
msgid "File Extensions:"
msgstr "檔案副檔名："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1758
msgid "Scan Mode:"
msgstr "掃描模式："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1760
msgid "Max Files:"
msgstr "最大檔案數："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1762
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1770 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1772
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1799
msgid "Select input file or folder to convert..."
msgstr "選擇要轉換的輸入檔案或資料夾..."

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1776
msgid "Clear Log"
msgstr "清除日誌"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1780
msgid "Save Snapshot"
msgstr "儲存快照"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1782
msgid "Load Snapshot"
msgstr "載入快照"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1784
msgid "Delete selected profile"
msgstr "刪除選定的設定檔"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1791
msgid "Recursive (All Subfolders)"
msgstr "遞迴（所有子資料夾）"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1792
msgid "Single Level Only"
msgstr "僅單層"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1801
msgid "Output directory (leave empty for same as input)"
msgstr "輸出目錄（留空則與輸入相同）"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1805
msgid ".md,.rst,.txt (leave empty for auto-detect)"
msgstr ".md,.rst,.txt（留空自動偵測）"

#~ msgid "Invalid argument format: {e}"
#~ msgstr "無效的參數格式：{e}"

#~ msgid "Load selected profile configuration"
#~ msgstr "載入選定的設定檔"

#~ msgid ""
#~ "Sample command for batch conversion ({len(self.current_input_files)} "
#~ "files):"
#~ msgstr "批次轉換範例命令（{len(self.current_input_files)}個檔案）："

#~ msgid "Save current configuration as a profile"
#~ msgstr "將目前設定儲存為設定檔"

#~ msgid "Select a saved configuration profile"
#~ msgstr "選擇已儲存的設定檔"

#~ msgid "Select interface language"
#~ msgstr "選擇介面語言"
